[何家千金］自爆男仔頭不愛護膚 何超蓮曲線曬天生麗質無瑕肌！！！

佢未用呢碌野之前皮膚已經靚到無瑕疵啦，有無人信唔保養之下皮膚會咁好

好想畀碌鳩佢含

有D人真係天生麗質

唔好講女人

我以前中學有個同學好靚仔

完全韓仔明星樣應該似李準基

不過仲靚仔過佢

D皮膚好到痴線

白裡透紅

好多男人唔護膚但皮膚都好過好多勤保養嘅女人 女人每個月嚟m前啲皮膚都唔好受

個下巴形狀咁奇怪既

白人皮膚易殘架喎，成日見啲10幾歲鬼妹皮膚質素似30幾

一切都係基因

唔知超蓮是咪白虎

佢啲皮膚真係好靚

互射兩次ok?

骨妹有無化妝

好想剝佢光豬

有無鑲鋼珠